連登仔字都唔識多隻就話巴菲特廢老

人地睇年報睇到變成神
你地成班友都係對社會無貢獻既賭徒咋